追呀追 被黑警追

抹乾眼眸裏食TG的眼淚
追呀追 被黑幫追
君妖分屍餵狗
椒芬已伴隨

肥媽高聲呼叫 佢亂嗌似八兩金
夏天君妖中出了椒芬

好正